汽車維修課室，邊度學好？

如題，虛心求教各位巴絲。

丫打錯字。我指汽車維修課程